北角白衫黑社會fb page

推

青？邊撚度青呀？睇下！睇下！邊撚度青呀！屌你老母！

義工團 定 義和團呀??

全部都係海味鋪啲老細
個個都有啲錢架喎

市區地方仲想打人
我屌你老母
一區有難，區區支援

北角小心夾!!!!

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

立此存照

咁想扑，青頭掛

掉兩下遮就收晒皮
仲廢過啲肥狗

有冇鋪名？

上環成條街好多鋪都佢地
呢班人其實幾有錢
居然落場打架

你個fb page係間體育會，
間野黑唔黑未知，又未知關係大唔大，
你係post都post 間咩青年會

係咪啲tg搞到啲海味要報銷搵人洩憤呀

北角福建黑社會說再集人打第2波, 注意

爆佢cm

青年
阿伯跳hip hop呀

30秒貨仔
人唔笑狗都吠

我可以好肯定話你聽一定係黑！已知其中兩人，新都城隔離間富臨酒家都係佢地睇